有無人食過evlution nutrition lean mode？

平時都有做開運動同飲食控制
但想減快啲
有無人食過？效果點？